612罷課罷工宣傳組

我地急需要多啲可以幫忙宣傳6月12罷課罷工嘅巴絲打們
時間無多 無論網絡宣傳又好 擺街站都好
我地需要你 香港需要你

推

推⋯

唔該

推！

時間無多真係擺街站需要有人設計單張

唔該晒

推 要宣傳得再勁啲

有心人可以留下tg
都可以幫手推推
多謝你地

要一邊推一邊整合唔夠人啊

推啊推啊 有冇人擔當設計單張嘅個幾位

推啊推 讓這風吹

24個人啦

Pish

要唔要入